【槍桿子出柒權】【呢個政府唯一鎮壓武器】柒婆哽咽矢言「不會出賣警隊」

特首林鄭月娥近日低調出席各界活動，有網民在討論區貼出林太昨到金鐘JW萬豪酒店出席香港建造商會晚宴的相片。報導指林太致辭時，重申支持警隊、 感謝警隊維持法治，言談間有少許哽咽，表現較以往感性。

據多名與會者確認，林鄭月娥發表撐警言論，她致辭時雖未有講稿在手，但談論到香港時局時，對於近期社會出現連串示威表示「唔好意思」，並表示感謝警察。有與會者指出，林鄭月娥也說香港青年很好，不會怪責示威者，他們是明日社會棟樑，又說法治對香港十分重要。

網上討論區帖文指出，林鄭月娥席間表示「不會出賣警隊」，並自稱常被人狙擊而感生命受威脅，惟與會者均未能證實，或表示不肯定林太有這說法。對於特首有否說過「不會出賣警隊」的言論，特首辦表示沒有評論。

據悉，昨晚是商會的私人晚宴，並因應近日的反修例風波而作幾手準備，除邀請林鄭月娥出席，亦有邀請其他政府官員。在席亦有林鄭月娥的多年朋友，因此她心情較激動。有與會者指出，林鄭月娥原定逗留半小時，但與會者十分支持她，爭取與她合照及問好，結果林太幾乎留足全程，並向出席者表示「感動」。

由冇出賣香港，變成冇出賣警隊

777做埋警察一姐個位